=.=

●█〓 ██▄▄▄▄▄▄
▄▅██████▅▄▃▂
█████████████
◥⊙▲⊙▲⊙▲⊙◤
●█〓 ██▄▄▄▄▄▄
▄▅██████▅▄▃▂
█████████████
◥⊙▲⊙▲⊙▲⊙◤
●█〓 ██▄▄▄▄▄▄
▄▅██████▅▄▃▂
█████████████
◥⊙▲⊙▲⊙▲⊙◤

●█〓 ██▄▄▄▄▄▄ ●█〓 ██▄▄▄▄▄▄
▄▅██████▅▄▃▂ ▄▅██████▅▄▃▂
█████████████ █████████████
◥⊙▲⊙▲⊙▲⊙◤ ◥⊙▲⊙▲⊙▲⊙◤

8二二二二D ~o (())

樓上等比人拉返大陸打靶

反了- -